2019年理大圍城的士司機接載FA時受傷

本人於2019年11月18日約上午5:20在紅磡機利士南路與曲街交界處，駕駛的士接載一名年約25歲男性FA前往將軍澳時，因有需要而要下車時被相信來自催淚鎗的强大氣流沖至整個人仆低，左肩脫較。由於公司要求，本人便在上述乘客的急救及照顧下用慢速駛回將軍澳交更地。本人其後入急症室治療，至今尚未康復，左手仍未能完全活動。本人現考慮對有關當局索償，急請以上乘客電郵lcnpeterng@yahoo.com.hk與本人聯絡。謝謝。

推

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

推

支持

標題講埋要搵人啦

呢段字咪出現過囉, 冇人有印象?

請善用起底功能